(跪求)有冇人可以幫下我？？

要屌既 屌得細力d
上個月開始小弟冇左份工
就選擇全職發夢
我知我自己好自私
出左糧就去fing 錢都唔儲多個
依加發左個零月夢 銀行錢都冇個
仲要厚住面皮出黎乞
我知我自己唔抵幫
亦都冇資格要求人幫
所以巴絲們睇唔過眼既
可以負皮上一頁

下面係小弟少少既經歷

呢個幾月黎 真心好攰
我老母係個正宗既犬儒加港豬
永遠不問世事 日日死做爛做
淨係識睇就tbb 覺得呢d就係事實
其實佢唔支持我去發夢 我一早就知
但係佢呢排已經去到屌我9我唔好連累佢地
話我係咪比人洗左腦？上街係咪有錢收？
工又唔返 成日出去上街示威
如果我比人拉左 佢唔會去幫我
監都唔會探
果刻我好絕望
講真搵工返 我唔係唔想
但係呢排咁多事發生左
我覺得自己唔可以唔行出黎
我唔知自己幾時會突然行出黎既機會都冇
香港搞到咁 我連前路都望唔清
仲邊有心機返工
我知我咁講好on9 你要屌隨便屌9我
我依加真係唔知點算好
唔敢同朋友講 問佢地借錢
話我因爲發夢 工又唔返 錢又冇

呢排發夢我真係連踏車既錢都冇
唯有行去地鐵站
襯冇乜人既時間選擇跳閘都要去發夢
好多時我都驚比人捉到會點
但係我仲驚呢場仗如果輸左我會點
所以我先選擇 冇錢我都要搵方法去發夢
但係去到依加呢刻
我屋企人完全唔支持我
依加連食飯都成問題
我只係想跪求巴絲們 有冇團體或者方法
係可以短暫支持我一下
車票同飯卷我都夠嫁啦
我唔係想好食懶做
如果唔係去到最後一步 我都唔想乞求幫助
我只係想有返少少支持
我會盡快搵返份工做 維持返我既生活
我只係想搵工到出糧呢段時間
都可以維持到基本既生活

如果我講大話 我願意生生世世做警犬 生生世世比狗屌

不如快餐店呢d有手有腳就請既工

夜晚有啲街站有八達通飛派

咁我碌返出去

幫你留意下再話你知

絲打 有冇多d資訊？
我住新界與 唔覺有...

好心有好報 絲打

（記得食飯）錫克教廟 免費午餐

我覺得可以開過post 夜晚太多post沉左
推到有人幫你
我都可以幫到下

多謝絲打

留你tg

發夢多數星期六日
星期一至五返老麥果d都可以呀？

我搵緊啦 多謝你既提意

自己都搞唔掂就發夢 只會係負累
不過唔緊要 你都可以攤大手板問人拎
大把香港人出錢當買贖罪卷

我係個負累 對唔住

現在粉嶺火車站連儂牆有街站， 快啲過嚟

你唔係負累

你不是負累, 777 才是全港市民的負累.
你的心情, 我好明白. 我好細個都試過離家出走. 半夜3更在街留連. 當時仲要身冇分文. 我還記得係MK 波樓, 有個阿姐請我食左碗餐蛋麵. 我都好多謝果位阿姐

請inbox 我們，可提供食物卷

我住荃青區 岩先整緊連儂牆未有時間睇
不過多謝你既回應

共勉之 大家都身處過 明白既